[下一步]發起擠提運動

如果禁撚走哂中資銀行d錢，會唔會好殘忍呀?

就算冇人發起 我都諗住自發續啲續啲轉走佢
開始對中資失去信心

要有共識係一個period內提先有效架

本身冇 有嘅快禁

屌，千祈唔好搞擠提，香港會冧架，身為愛國愛港既人一定要支持香港